好少聽到中/建/交/工銀炒人，反而大貓/sc就密密炒

大陸銀行遲下係咪會爆鋪勁?

大陸公司不嬲養埋成班老閪死人都唔會炒，行入裕華華豐望下啲售貨員就知

上面暗示左班國企唔可以亂炒人，要維持穩定同正面型象

唔炒但低人工同拖糧

炒左會同你講

波士唔講，員工都會比料報館啦

所以d股票炒唔起

全部黨員唔炒得。

大貓 / SC 都要靠炒人先至生存到，大陸銀行咁冗腫都唔死得?

大貓/SC佢地個玩法係要成間公司都係精英份子
其他果d就傳統公司, 你變做廢中廢老都唔會炒